(全港退印花稅) 第52(1)條，行政長官可發還全部或部分已繳付的印花稅。

《印花稅條例》第52(1)條，行政長官可就任何可予徵收印花稅的文書而減免全部或部分須繳付的印花稅，或發還全部或部分已繳付的印花稅。

支持用52(1)
中聯辦可以用52(1)，其他人點解唔可以？
快d全港業主退印花稅！
唔要佢補交，係要我地都唔洗交！
(港共立刻破產都似)

支持

全港退印花稅

退印花稅都有負評？777定劏房波入咗黎？